[幫friend問] 租屋問題

個friend同屋企人不和, 唔想搞出命案所以想搬
依家做緊"流浪者"借住唔同friend屋企, 依家係舍下

不過佢搵緊屋嫁啦, 見佢down晒美記中原廿8app, 可惜無幾多個盤
仲要有d係流野

有冇租屋巴絲分享下點搵到?
一場兄弟真係唔想見佢顛沛流離

租屋app搵想住邊區
搵到大約差不多既價錢
Add經紀講自己要求
有d真係放唔切出黎
因為可能有d尋日或者今日已搬走
但未影相，所以未post

walk in入地產鋪, 放低電話, 自然有人聯絡你
用app嘥9氣, look到天光都唔會有岩既租盤

陪friend去過一次, 舖頭班AA垃圾到...

無盤係手但一味介紹唔岩條件既, 留no.只會畀人電話騷擾
用app都係多個方法姐, 唔係日日都咁得閒去搵地產佬吹水

有啲地產app就係好流，或者你試下house101，應該幫到你
Btw, 咁你fd子啲呢? 放左係佢自己屋企?

我手機都有裝, 愈黎愈多樓盤放左上去, 唔少仲係業主自己, 唔使畀AA食佣

多謝巴打介紹, 轉頭叫佢裝黎睇睇

佢啲野全部入晒迷你倉, 個個月畀成$8xx, 貴到hihi